【一定要睇】今日出發前須知

今日出發前記得將自己全名，身份證號碼，出生日期留畀一個你極信任，今日又唔會出街嘅人。

set定一個報平安時間（我set咗1am），若果過咗都無你消息，叫你嘅極信任朋友直接搵律師幫手。

小心為上，唔好俾人拉，祝大家好運，may the force be with you.

#光復香港時代革命

推

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命